行山三個月真係減到肥

我係無戒口同無做負重
唔係應該瘦得仲快
110kg>100kg
42腰>40腰
去uniqlo試休閒褲XL都得不過好緊
依家著緊XXL

樓豬加油 期望你溝到女既一日

LM

42

100kg

咩叫行山三個月?日日行?

行山減唔到肥
你減到只係因為你本身好肥 你行多啲路都減到
小心膝蓋勞損

如果想身型好睇 要落功夫增加肌肉先係

飲食7成運動3成
普通行山都減到只係你太肥
就算跑山都要配合飲食先得

sorry
係行咗山三個月
如果唔洗返工我想日日去行
依家放假先行山
平時行街/行商場散步

我都希望呀屌

係呀，依家買咗個啞鈴玩下

你又岩
要試下食少d戒凍OT

正解，行左廿年山無乜效

除非有目標地計埋每周行幾多公里同時間，否則只係減重唔減脂

我都係咁話,我都行左幾個月,瘦左少少

100kg 揼低頭見唔見到條jer

啲輕到乜嘅啞鈴就算 應該係你用盡力推到6～10吓左右嘅重量先得

睇你條jer幾大

行山前最好做返排運動先
行山對膝頭哥負擔好重,由其係肥人

220 lb

行山行到冇野好食
100kg一定全日食唔停，得閒又一杯雪糕、可樂、宵夜糖水

行完冇咁易買到零食，又唔想拎咁多野上山，間接食少左一行行幾個鐘至6個鐘，行完個人都打柴直接訓覺，又食少一餐半餐

行完通常餓 餓反而食仲多 大把人薯片 零食拎上山

凍ot 走甜ok

凍OT其實ok
under condition係你唔落糖

不如順便食少啲肥膩嘢啦，減得仲快呀

100KG
肥臭毒撚

得罪你咩

肥膩野都要戒
日日食牛肉鍋算

我唔帶零食上山的
所以有一次頂唔順問人攞糖

100kg
心諗咩料

sorry
我唔雪榚唔宵夜飲coke zero
不過行完會好餓
正餐食得多

證明你個底易減 好多人操到仆街都係咁 加油

跑步半個月都顯著啦
3個月

100kg
double of me

但你100kg wor

食幾個月都得

100kg行街都唔得啦，點行山

100kg痾尿見唔見到自己條野

收皮啦坦克

我都98
一樣40腰著UNIQLO XL褲但我覺得剛剛好
不過我粗大脾 大脾位好鬼易磨爛

好撚肥 一定好臭

估唔到師兄咁bulk

樓豬心態幾好
繼續努力
可以做多少少其他運動，會更有效果
可唔可以分享下你最鍾意行邊到
利申 行山新手

行山唔會物理性減肥
但行得多會減壓 個人開心d心理上會健康

樓主 加油 💪

樓主加油
就算戒唔到食物份量 都要戒糖呀
飯可以食少啲 肉同菜食多啲
反量無咁易餓 而且吸收糖少咗

你小心d膝頭負荷太多，尤其落山時

行山點會減唔到
最易hit到帶氧個點就係行山
仲好過你打波跑步
打波跑步都會太高心跳率

屌你肥撚到呢

跑山就減到

想問你大概幾耐行到一公里到？
依家冇得做Gym, 閒日舉重，星期六/日行山，都有13”10/KM
有冇高手講我知個速度算唔算正常？

你即係同我講，多咗卡路里消耗真係減到肥thx for sharing

可以呀
多數行馬鞍山獅子山一帶
上都上過十次以上
入唔入行山tg group一齊傾

生酮日日食肉唔食carbs一定減到，不過要keep仲難過做運動

110公斤 行多兩步都瘦到啦

行山減唔到肥
食少d, TEDD - 500, 一星期你可以減到大約一磅
因為一磅脂肪係~3500卡

0.1噸

All個屎都有同樣效果

non stop行左3個月掛

我識樓主，呢個佢真人...唔知上面班人笑咩

樓主幾高

其實上面啲人講乜鳩行山減唔到肥呢？假設其他所有嘢不變，多咗運動，咁就梗撚係減到㗎啦

100kg 唔算好誇 普通肥 如果高既話

係呀,由肺炎開始., ,一放假就行,
行左幾十次,都好似FIT左少少
可惜自已真係戒唔到口,不過無得約人打邊爐"
變相食少左

真心想知, 每日要食多野先keep到咁既身形

同我差唔多 不過樓豬幾過先

樓主依排lunch食咩好野

睇飲食 我行左5年仲肥左添

加油

樓主加油
先慢慢行多啲路減下重同強化下關節先
之後先再做帶氧減落去

咩叫操到仆街都係咁

負重 帶氧點樣玩，玩幾多
飲食又係咪 食多過做

卡路里攝取>消耗 就唔會跌磅架啦

如果初初行, 上級或上坡多, 行完你會發現大脾位酸痛, 個種酸痛就等同做左好多下深蹲, 即係話肌肉有被訓練, 係有被可以生肌嘅強度. 肌肉多左變相可以減肥, 加上係帶氧運動, 如果連續響特定時間不停行, 都可以做到減肥作用.

其實過重唔適宜行，對膝頭哥唔好。

屌你。一齊行

加油！

加油呀 失業毒男！

但好多時多左運動人自然就食多左野

原來咁重

但你死肥臭

食下油雞飯走蔥油少飯都ok
唔好食雞皮

行山唔該帶定啲乾糧

樓主加油

向下望見到賓周未？

太慢

舊年7月發覺自己太重有62開始hea減 十月落到59 再認真減到11月底56.5 跟住又hea左一個月肥返1kg 年尾又真始認真減 到今日55.5啦雖然反反覆覆hea下又認真下 但係咁計半年都減左6kg+ 靠唔食飯 (十月開始）唔食零食 同8分飽（兩者皆認真時）同埋做有氧（hea時健身單車，認真時慢跑半個鐘）
理論上難減過樓主但係又減到兼運動量少點睇

兩樣習慣是但一樣
一係好鐘意行山，會每星期自己搵唔同路線行，4個鐘或以上。
一係唔會搵路線，每星期六日上同一座山
例如青山，獅山，附近啲街坊係行得好密

帶生果做lunch,唔好帶多糖份既運動飲品

行山絕對減到肥
但要有折磨自己嘅心態 郊遊mode 唔得
你行啲矮山又停又休息影相打咭無咩好講
針草帽大東鳳凰紫蘿蘭孖崗Chur 自己一定得
一路行一路聽podcast有趣過跑屋企樓下/gym十倍
當然，行山減肥係用好多時間 多謝COVID 我今年好多時間 有好多更efficient 嘅減肥方法 但郊野真係洗滌心靈
我6月21日開始行山減肥 現在一星期照食兩包family size chips 但少飯多肉 依家開始有做weight training
成果：

肥佬最好游水，唔怕傷到膝頭，不過而家冇得游

飲食台既人個個都肥到隻豬咁

一個禮拜行兩日?

樓豬係咪日日喺馬鞍山公園食外賣嗰位？

相信樓豬已經比人話肥撚話到慣
見佢無乜反應

巴打 你幾歲先

幾高先？ 148cm？

上年行朝聖之路 1個月減左10kg
加油樓主💪🏻

食少啲不如又食啱野開始 無咁辛苦
就咁YouTube search 減肥飲食都一大堆資訊
個人推薦台灣youtuber Peeta

兩兄弟失散咗

行慈雲山

樓主帶埋我

食咁多野唔會好撚想嘔咩
定全部係小食零食但極高脂高熱量

好重

係 想知 樓主高唔高

=============================
[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

又話失業

我100kg都係得34腰

Good job, 小心膝頭哥

突然間有運動先有明顯效果
試下行多半年就會減唔到

而我不知道COVID係乜

91都34了

你幾高

只係減左最易果PART, 去左水腫
唔控制飲食, 好快就停滯不前

樓主應該有米八

做運動唔配合埋飲食只係勞動

飲食佔7分 運動佔3分

12月開始每食一樣野都計下卡路里先食，高卡高脂盡戎，一日唔多過1500卡
飲野9成都係飲水，係街食飯杯野飲寧願蝕比佢都唔飲
一星期係屋企瑜伽墊上做4-5日運動

1個月由74kg減到68kg 有心減既都可以試下

戒*

你以為自己用緊肌肉，其實將力食晒係關節軟骨同tendon

18x

same

平時見你食咁少，點樣110kg

gym開？ 我冇

睇你點行
我練肌肉,d脂肪可能都少左既

100kg 你咁肥

real

有啊，同埋天生比較多肌肉

因為無得放棄

膝頭rap

似樓豬冇得堂食打邊爐放題先減到咁多

會唔會傷膝

行山冇用,
每日食完晚飯落街行2個鐘效果仲好

你行山減到係因為你係山到冇時間大魚大肉
死肥仔

廢尻
三個月先減到10KG

btw, 太重行山唔好
要做負重保護番

其實有嘅不過啲中途退出路線仲辛苦過正常離場路線

只要食少一餐（每日兩餐）戒糖&醣已經減得好快運動反而對於冇做開又太重嘅人冇乜改善兼傷膝頭

而家呢個武肺時期成日食外賣, 淨係控制體重都有難度, 所以唔駛理人地點睇, 樓主加油 而家個個禮拜都行一轉上黎, 全程暗斜, 淨係練心肺都好有用.

樓主幾厘米高？

懶人大會？

踩單車啦

樓豬不如試下由減少食碳水化合物入手

借位
張敬軒出專輯 全民熱賀

yes
上咗山就要行返落山
你gym room唔想做可以走

我又唔急減肥
慢慢黎啦

唔會囉
我以前120kg減到75kg

生酮 利申 睇番黎 我自己冇減肥
有冇影下你d每日步數黎睇下？

唔好咁mean啦
樓樓都的起心肝減

頭幾頁班人咩事，係咁話行山減唔到肥

行山係帶氧運動，點會減唔到肥

你話日常飲食食多左compensate返，呢d係個人因素，唔關行山事喎

有冇山相

我又係為咗減肥

總之樓主唔好行山就岩
連登係咁
我習慣了

追舊post好多

多謝宜b
一齊努力

樓主揀啲有梯級嘅路 減得仲快
黃龍坑郊遊徑、昂坪上鳳凰

邊度？

行山基本上兩三萬步
最痴線四萬五
不過我覺得唔準
其實堅持落去就得
唔知d人嘈咩行山減唔到肥做咩

110kg仲話冇負重
咁嘅size行山
諗起都攰

220磅死人大肥佬，你係咪日日食漢堡飽炸薯條飲氣水

其實都冇咩 大家都係比意見你 不過關節真係要小心保護
另外唔好報復性飲食 慢慢來啦 堅持落去點都有d成果既

你係keep到做運動既習慣既話，當然減到

鰂魚涌站行去港島徑大潭水塘入口，唔夠候可以落山行去大潭水塘水霸或上梯級去大風坳。我係街坊，所以通常去到個亭就回程，途中見到好多街坊，好多老友記兩公婆行，一般均速兩個鐘來回，行快少少個半鐘都得。

100kg?

uniqlo有xxl嘅咩
btw除咗uniqlo想知你平時仲會去邊到買衫褲

好仆街

唔該Ching
搵個周末行下先 (好似幾輕鬆)

九成都係uniqlo
網上買有XXL

咁樣好hurt人

飛鵝山大金鐘都上過
想挑戰再難

你係邊款褲呀

仆你個行肯定180cm以上

肥毒撚啦

上次行麥四用四小時
上網睇要五小時
我仲行埋麥五頭到獅子亭
差少少想死

呢排都係食平野
唔開post啦
無人睇

我連行三日
10km 20km 10km左右都無咩好痛感覺
下次想行針草帽/船灣

去活動台新手行山group

keep住做運動唔好暴飲暴食
唔好計咁多野
我覺得好on9
全職減肥咩

我帶津路依家轉返水
怕利尿
運動飲品有用架
我上次下麥四頂唔順要食糖

係呀你點知
之前25 26 27 1 2 3囉

無咩所謂啦係高登再難聽都有
我以前中學仲肥過依家
曾經都瘦過
又咪一直A0
咪比人笑下囉

入行山group囉好多人

我都叫食得少咩
食完唔一定開post呀

有咩咁出奇

上星期先瘋狂牛涮鍋

咁係唔係唔做運動
行山跑步又話傷
之前我去行下樓梯又話傷
不如係屋企食食日蕃薯
咁人生仲有咩意義

岩呀
自己行山開心就夠
人生苦短戒來戒去為咩

飛鵝山都好難行啦

我以前練過
爛船都有三分釘

係呀
日日食omakase

之前牛涮鍋報復了
係呀一陣又準備行山

想輕鬆聽日一齊流水響啦

唔全職減都唔會keep住100kg 40吋腰，真係諗住中糖尿咩

所以我話keep住做運動唔好暴飲暴食
下下都計住好辛苦
我肥係我停做運動五六年
自己累積返黎搞成咁

行邊

我都差唔多

有無一D 係30-40 既?

有幾個呀
大家都係一齊行山喳
我都就30歲

係咪男多女少

嘩
以為呢啲磅係上一代人先用

樓豬你體重 住嘅地方 年紀 身高都好似同我差唔多
我地可以夾下一齊行山 做運動 有啲動力

連登係咪咁多小學雞on9仔
100kg 有乜可笑？ 大家起始點唔同啫
欣賞樓主的起心肝做運動
加油 自己睇多啲資訊，有機會就做吓重訓
增肌減脂都可以食得好飽好開心 （唔一定日日雞胸西蘭花，可以睇下易事健身個飲食channel ）

唔係 只係一向個印象以為你瘦底

真係好老實講，
你個人fit自然信心都多啲
個人望落都吸引同精神啲
食唔係唔好，有邊個唔鍾意食好野
你宜家仲後生，到你老咗你就知
開始代謝機能無咁好，日日淨係想坐係到唔郁
不過如果你繼續認命心態好難幫你

邊有得唔想辛苦又瘦到架
你如果認真地唔想自己咁撚肥臭都唔會同我講我計住自己食幾多係on9之舉啦
我就接受唔到自己一身脂肪贅肉 核突到死 滿滿係自己為食又嫌辛苦冇自制力既證據係身啦
你唔好以為日日運動好易 除非你有約開fd打波既會多啲動力 如果冇 最近天冷又難左啲迫自己去跑 就算係去做尖都要夠意志力迫自己盡量日日去
如果唔係既 量入為出呢個概念其實好岩架喎

今日先行完山
未行夠仲周圍行
你講咁多想點喳
激將法？
其實咩叫肥臭

係呀依家信心真係大返
不過都係認命心態
慢慢減啦
都預咗做魔法師
我都唔後生啦...快三十歲

多謝支持
依家堅持去行山
我唔明有咩問題

日日上大金鐘囉

屌
肥人郁多兩郁都減到啦

行晒全港都仲得

樓主要唔要學我跑返工
好簡單將個鬧鐘教遲十分鐘就得

10度都冇去行山

沙田跑去灣仔

上到山就熱啦
今日繼續行

行山唔係良好減肥方法
但可以睇下自己長時間運動的能力

行到15km 以上覺得先算合格

樓主加油！注意落樓梯，易傷膝。

配合飲食，盡量少油，糖，好易成功！

我姐夫退休後日日行山，約1.5小時，一年減咗20幾磅，精神好咗，又健康咗

20km都得不過想死

係呀做運動好舒服
好過日日打機上連登
堅持落去

無笑你, 只係擔心你傷膝, 記得帶行山杖

食野走糖就會瘦好多

都真

有朋友日日放工都唔坐車
行路 1.5 - 2 hours 返屋企都有用
同時收工後回家前有個私人時間 relax 下個腦（未必個個屋企人都相處得好）

幾日前我呢邊 -15°C 都照去

行熱左就ｏｋ ，
一定好過３０幾度行咁辛苦

有咩行山地方揀呀?

周圍都去下囉